有無人捻過，雨革果陣如果總統係侵侵而唔係黑鬼

結果可能唔同
btw, 大家應該珍惜機會

今次會話個答案比你知，
不過我覺得好大機會無分別，
除非德國（歐盟）果邊會出手